[
    {
        "randomId": 564
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata so nkunkumure nyoko",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Agatonyanga k'imvura",
            "option_3": "Urwiri",
            "option_4": "Umugezi",
            "correct_answer": "Urwiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite inka yimira mu ibondo ikabyarira mu rubavu",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Agasongero k'inzu",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Akanyamasyo",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ndundu hejuru ya ndunduguru",
            "option_1": "Buji",
            "option_2": "Ingufuri hejuru y'isanduku",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Akanyamasyo",
            "correct_answer": "Ingufuri hejuru y'isanduku"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ko undeba ndaguha",
            "option_1": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_2": "Agakono k'amanywa",
            "option_3": "Agahinda k'umutima",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Imyenge y'inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ndya nkurye",
            "option_1": "Imanzi mu maribori",
            "option_2": "Urusenda",
            "option_3": "Inzu itagira abantu",
            "option_4": "Ikigori",
            "correct_answer": "Urusenda"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati, nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Igihaza",
            "option_2": "Imirya y'inanga",
            "option_3": "Akababi k'umuvumu",
            "option_4": "Imbwa mu masinde",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akavumu k'iwacu ni imbungiramuhigo",
            "option_1": "Agakono k'amanywa",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Akayunguruzo",
            "correct_answer": "Agakono k'amanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akamarimari kamanutse i Burayi kaje kamara abantu",
            "option_1": "Firigo",
            "option_2": "Intore mu rwabya",
            "option_3": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Amase",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi nsama ifuro ry'amata",
            "option_1": "Akanyoni yaritse ku nzira",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Ikirunga",
            "option_4": "Ijambo rya perezida",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    }
]